{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013295",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "위틸리"
    },
    "text": "ペットフレンドリーカフェ「Wittily」ウィティリーは富平区庁駅の3番出口から200m直進した後、左側の建物1階に位置しております。 カフェ内では様々なメニューをご用意しておりますが、アメリカーノは4,000ウォン、カフェラッテは4,500ウォン、エクセレントラテは6,000ウォン、アーモンドは6,500ウォン、ロータスアイスは5,500ウォン、ブランディングティーは5,500ウォンです。 チョコスモアクッキーは3800ウォンで、ロータスモアクッキーと抹茶スモアクッキーも同じ価格である3800ウォンです。 バターバーは4,000ウォンで、黄チーズバターバーは4,500ウォンです。 バスクチーズケーキ+クリームは6,000ウォンで、メープルシナモンクロッフルは8,500ウォン、ロータスクロッフルは9,500ウォンです。 最後に、モンプチーノ(Pet)は3,000ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "Wittilyカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "Wittilyカフェは富平区庁駅の3番出口から200m直進した後、左側の建物1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Wittilyカフェでは何のメニューがありますか？",
            "answer": "Wittilyカフェではアメリカーノ、カフェラッテ、エクセレントラテ、アーモンド、ロータスアイス、ブランディングティーなどの様々なメニューをご用意しています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラッテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラッテの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エクセレントラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "エクセレントラテの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アーモンドの値段はいくらですか？",
            "answer": "アーモンドの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロータスアイスの値段はいくらですか？",
            "answer": "ロータスアイスの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブランディングティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブランディングティーの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコスモアクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコスモアクッキーの値段は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロータスモアクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ロータスモアクッキーの値段は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶スモアクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "抹茶スモアクッキーの値段は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バターバーの値段はいくらですか？",
            "answer": "バターバーの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黄チーズバターバーの値段はいくらですか？",
            "answer": "黄チーズバターバーの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バスクチーズケーキ+クリームの値段はいくらですか？",
            "answer": "バスクチーズケーキ+クリームの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メープルシナモンクロッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "メープルシナモンクロッフルの値段は8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロータスクロッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ロータスクロッフルの値段は9,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モンプチーノ(Pet)の値段はいくらですか？",
            "answer": "モンプチーノ(Pet)の値段は3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 608
    }
}